［文宣戰］裝修獅鳥只係第一步，挑撥離間先係重點！

港共其實明知反蒙面法係雙面刃
如果唔係
十月一日之前早就用咗
唔駛畀人響國慶落中共面

咁呢把「雙面刃」
傷及自己嘅地方響邊？
就係響惡法下，示威者唔可以集結
怒氣化整為零
然後區區開花突擊親政府商舖
亦即係「黑裝修同紅裝飾」

如果要煲大政府自損嘅程度
就應該學習對方「人民鬥人民」嘅方針
即係挑釁政界同商界之間嘅矛盾

所以
示威者嘅文宣
以示威者角度嘅聲明就算嘈到拆天
對方都係嗤之以鼻、唔會理你；
相反
如果發聲嘅係本身支持政府嘅人呢？
政府可唔可以再唔出聲？

具體行動
就係響被裝修嘅地點、連儂牆、網上流傳WhatsApp Cap圖、藍絲Fan Page... etc
以小商戶/中立巿民/商界身份
宣揚一句簡單口號：

「林鄭月娥
今次畀你累死！」

推

呢句嘢有幾個重點：

1.講呢句說話嘢人背後嘅人設
唔係黃絲、唔係暴徒
而係藍絲同一般商戶
咁先可以激起敵方內部同理心
繼而誘發分岐

2.指控必定要有名有姓
集中焦點
因為指摘中共/習近平
會令好多藍絲渾身不自在
所以暫時幫佢哋聚焦落林鄭一個人身上
係最好嘅目標

3.既然文宣係用嚟挑釁藍絲
就要放響佢哋同溫層裡面
包括被裝修店舖門外
總之要吹到連藍絲阿婆都識講：
「最衰都係林鄭啦」云云

港共內部
一定有支持緊急法嘅人
亦一樣有反對用呢條大絕嘅聲音
所以需要製造一啲畀林鄭敵人可以使用嘅武器

試想吓
如果有間裝修店面貼住
「林鄭，我哋畀你搞成咁」

對於深藍嘅人有咩睇法？
肯定覺得佢無能
為咗自己向北京交功課
而犧牲咗呢班支持者

P 牌推

同埋政府而家賭緊一舖
搏緊大眾巿民會同裝修小隊割蓆

如果藍色紅色商戶率先同林鄭割蓆
就將會係佢呢一隊人嘅末日

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

Please follow:

要整文宣

其實文宣愈low tech 愈好
例如手寫 A4 紙，一張紙一隻字
就咁貼響裝修舖面
咁先似投降藍絲

大力推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

剛柔並用 和勇合一 不割不分
有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野
呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

連登需要更多分析PO

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

香港人要醒下，今日我地要出來抗爭係反映過去二十幾年和平抗爭既失敗，我地香港人要做既只有三件事。

1. 無論如何，唔可以同前線切割，一切割佢地必死，我地係一體，勇武犯錯即係我地犯錯，大家共同承擔。

2.要記住前線唔係無差別破壞，一定要做好文宣，打擊中資先對中央有用

3.堅定抗爭，遊行一定要參與，保護我地班細路，來緊經濟可以會好差，我地甚致有好多利益受損，可能有段日子要捱，但凡事要成功就有代價，我地一定要堅持，一輸我地同下一代就會入集中營。

政府圈套就係想你係佢定立既規則入面玩，唔好相信佢地，即使你玩贏，佢都可以定第二啲規則，我地要既係規則由我地定，要不斷向始作俑者同當權者施壓，打擊佢地係香港既利益，當佢地付出既代價大於比真普選我地時，香港人先會贏。